有張幾符合打工仔嘅圖想搵翻

有張四格漫畫係一開始係講一個黑色嘅人起身 係唔太開心嘅
之後佢打開衣櫃 入面係幾套唔同嘅皮囊 佢就揀左套著
然後個皮囊表情係笑嘅 走左出街
大約係咁 想搵翻